<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<sms-data>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="adresse_aendernDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um Ihre Adresse in unserem Onlineportal selbst zu ändern:  dsl.o2online.de/kontaktdaten/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=kontaktdatenDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="adresse_aendernDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um Ihre Adresse in unserem Onlineportal selbst zu ändern:  o2.de/mein-profil/kontaktdaten/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLblau&amp;keywordtext=kontaktdaten   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="adresse_aendernMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um Ihre Adresse im o2 - Onlineportal direkt zu ändern:   o2.de/goto/kontaktdaten1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="auftragDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren den Status Ihres Auftrags oder Ihrer Lieferung einzusehen:  dsl.o2online.de/auftragsstatus/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=auftragsstatusDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="bankverbindungDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um Ihre Bankverbindung in unserem Onlineportal selbst zu ändern:  dsl.o2online.de/bankverbindung/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=bankverbindung DSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="bankverbindungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um Ihre Bankverbindung im o2 - Onlineportal direkt zu ändern:   o2.de/goto/bankverbindung1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="beschwerdeTechnikDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren Router anzuschließen oder zu konfigurieren: o2.de/goto/konfiguration</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="bestellungDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihre Bestellung zu erledigen oder den Status Ihrer Lieferung einzusehen:  https://dsl.o2online.de/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=bestellungDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="bestellungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt eine Bestellung im o2 - Onlineportal vorzunehmen, oder um jederzeit den Status Ihrer Lieferung einzusehen:   o2.de/goto/bestellstatus1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="cloudDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst alle Informationen zu Ihren Datasnack einzusehen :  dsl.o2online.de/onlinespeicher/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=cloudDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="datenautomatikMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um zu Ihrer Datenautomatik im o2 - Onlineportal jederzeit die Informationen einzusehen oder die Einstellungen direkt vorzunehmen:   o2.de/goto/datenautomatik2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="datensnackMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit den Status Ihres Datensnacks im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/datensnack1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="datenvolumenDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihr aktuelles Datenvolumen einzusehen:  http://dsl.o2.de/dslverbrauch/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=datenvolumenDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="datenvolumenDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst Ihr aktuelles Datenvolumen einzusehen:   o2.de/goto/nutzungdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="datenvolumenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit den Status Ihres aktuellen Datenvolumens im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/datenvolumen1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="datenvolumenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen rund um Ihr Datenvolumen und Ihren für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:  o2.de/goto/datenvolumen1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="fb_vertragDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um alle Änderungen an Ihrem Vertrag selbst durchzuführen und Informationen hierzu einzusehen:  dsl.o2.de/meinprodukt/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=vertragDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="fb_vertragDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrem Vertrag einzusehen:   o2.de/goto/meinvertragdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="festnetzDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen rund um Ihren Festnetzanschluss für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/festnetz1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="festnetzDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen rund um Ihren Festnetzanschluss für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/festnetzdsl1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="flat_aendernMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal Informationen zu Ihrer Flat oder Option einzusehen oder um direkt Änderungen dazu vorzunehmen:   o2.de/goto/flataendern1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="flat_buchenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal Informationen zu Ihrer Flat oder Option einzusehen oder um direkt eine Bestellung dazu vorzunehmen:   o2.de/goto/flatbuchen1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="flat_deaktivierenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal Informationen zu Ihrer Flat oder Option einzusehen oder um direkt Änderungen dazu vorzunehmen:   o2.de/goto/flatdeaktivieren1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="flatMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal Informationen zu Ihrer Flat oder Option einzusehen oder um direkt Änderungen dazu vorzunehmen:   o2.de/goto/flat-option1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="gesperrtMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal Informationen zu Ihrer SIM-Karte einzusehen oder um direkt die Sperrung vorzunehmen:   o2.de/goto/simsperren1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="handyMobil">Lieber o2 Kunde,  klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal alle Informationen einzusehen und direkt Einstellungen zu Ihrem Smartphone vorzunehmen:   o2.de/goto/handyhilfe1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="internet_problemMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit zum Netzausbau im o2 - Onlineportal alle Informationen und den aktuellen Status einzusehen:   o2.de/goto/netz1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="internetMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit zum Netzausbau im o2 - Onlineportal alle Informationen und den aktuellen Status einzusehen:   o2.de/goto/netz1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="jahresrechnungDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit Ihre Übersicht zur Jahresrechnung einzusehen:   o2.de/goto/nutzungdsl1L   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="konfigurationDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren Router oder eine Homebox zu konfigurieren:  dsl.o2.de/meinprodukt/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=konfigurationDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="konfigurationDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst Ihren Router oder eine Homebox zu konfigurieren:   o2.de/goto/einstellungendsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="konfigurationIphoneMobil">Lieber o2 Kunde,  klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal Ihr iPhone zu konfigurieren:   o2.de/goto/handyhilfe2   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="konfigurationMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal Ihr Smartphone zu konfigurieren:   o2.de/goto/handyhilfe2  Ihr o2 Team</sms>
    <sms applicationTag="kuendigungMobil">Lieber o2 Kunde,  klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal Ihren o2 Vertrag zu kündigen:   o2.de/goto/kuendigung1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="kundeneinwilligungDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst die Informationen und den aktuellen Status zum Thema Datenschutz einzusehen:  https://dsl.o2online.de/selfcare/content/segment/kundencenter/meinedaten/datausage/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=kundeneinwilligungDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="kundeneinwilligungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal die Informationen und den aktuellen Status zum Thema Datenschutz einzusehen:   o2.de/goto/nutzung-der-daten1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="kundenwerbungDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst die Informationen zum Thema Kundenwerbung einzusehen:  o2.de/mein-o2/freunde-werben/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=kundenwerbungDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="lieferstatusIphoneMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal den Lieferstatus für Ihr neues iPhone einzusehen:   o2.de/goto/bestellstatus2   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="lieferungDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihre Bestellung zu erledigen oder den Status Ihrer Lieferung einzusehen:  dsl.o2online.de/auftragsstatus/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=lieferungDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="lieferungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal den Status Ihrer Lieferung einzusehen oder direkt Ihre Bestellung zu erledigen:   o2.de/goto/bestellstatus2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="lteMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit im o2 - Onlineportal alle Information zum LTE einzusehen:   o2.de/goto/lte2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="mailboxMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um für Ihre Mailbox im o2 - Onlineportal jederzeit alle Informationen einzusehen oder direkt Ihre Mailbox einzurichten:   o2.de/goto/mailbox2   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="migrationEplusMobil">Lieber o2 Kunde,  klicken Sie einfach auf folgenden Link zum Thema - alles rund um ihren o2 Mobilfunkvertrag:  http://g.o2.de/service   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="multicardMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um für Ihre Multi- oder Flexicard im o2 - Onlineportal alle Informationen einzusehen oder diese direkt einzurichten:   o2.de/goto/multicard2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="myhandyMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit für MyHandy im o2 - Onlineportal die Informationen und den aktuellen Status einzusehen:   o2.de/goto/myhandy2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="nachweisMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit über Ihren Nachweis im o2 - Onlineportal die Informationen und den aktuellen Status einzusehen:   o2.de/goto/jungeleute2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="netzHybrid">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit zum Netzausbau im o2 - Onlineportal alle Informationen und den aktuellen Status einzusehen:   o2.de/goto/netz1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="netzMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit zum Netzausbau im o2 - Onlineportal alle Informationen und den aktuellen Status einzusehen:   o2.de/goto/netz1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="neuvertragMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt einen neuen o2 Vertrag im o2 - Onlineportal abzuschliessen:   o2.de/goto/neuervertrag1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="o2app15G">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum einmaligen Angebot von zusätzlich 15 Gigabyte Datenvolumen nach der Nutzung der o2-App einzusehen:    g.o2.de/15gb-Geschenk   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="o2app15G">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum einmaligen Angebot von zusätzlich 15 Gigabyte Datenvolumen nach der Nutzung der o2-App einzusehen:    g.o2.de/15gb-Geschenk   Ihr o2 Team</sms>
    <sms applicationTag="o2app15G">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum einmaligen Angebot von zusätzlich 15 Gigabyte Datenvolumen nach der Nutzung der o2-App einzusehen:    g.o2.de/15gb-Geschenk   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="ortungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um für Ihre Handy-Ortung im o2 - Onlineportal alle Informationen einzusehen oder diese direkt einzurichten:   o2.de/goto/handyortung1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="packDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren DSL-Pack einzusehen und zu buchen:  dsl.o2.de/meinprodukt/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=packDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="packDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst Ihren DSL-Pack einzusehen und zu buchen:   o2.de/goto/optionendsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="partnerkarteMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt eine neue Partnerkarte im o2 - Onlineportal zubestellen:   o2.de/goto/partnerkarte2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="prepaidMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Infomationen für alle o2 Prepaid-Anbieter einzusehen:   o2.de/goto/prepaid2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="pukMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um im o2 - Onlineportal direkt alle Informationen zu Ihrer PIN- oder zum PUK-Code einzusehen:   o2.de/goto/puk1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="pukMulticardMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um im o2 - Onlineportal direkt alle Informationen zu Ihrer PIN- oder zum PUK-Code einzusehen:   o2.de/goto/puk1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="rechnung_aendernDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst alle Rechnungseinstellungen zu ändern. :  dsl.o2.de/rechnungseinstellungen/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=rechnung_aendernDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnung_aendernDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst alle Rechnungseinstellungen zu ändern:  o2.de/goto/rechnungsadressedsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnung_aendernMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um Ihre Rechnungseinstellungen im o2 - Onlineportal direkt zu ändern:   o2.de/goto/rechnungaendern1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="rechnungAgentDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst alle Rechnungsinformationen einzusehen. :  dsl.o2.de/rechnung/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=rechnungAgentDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungAgentDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst alle Rechnungsinformationen einzusehen:   o2.de/goto/rechnungdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungAgentMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Rechnungsinformationen im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/rechnung2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="rechnungBetragDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst alle Rechnungsbeträge einzusehen. :  dsl.o2.de/rechnung/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=rechnungBetragDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungBetragDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst alle Rechnungsbeträge einzusehen:   o2.de/goto/rechnungsbetragdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungBetragMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Rechnungsbeträge und Rechnungsinformationen im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/rechnungsbetrag1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="rechnungDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst alle Rechnungsinformationen einzusehen. :  dsl.o2.de/rechnungserklaerung/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=rechnungDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst alle Rechnungsinformationen einzusehen:   o2.de/goto/rechnungdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="rechnungInfoDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst alle Rechnungsinformationen einzusehen. :  dsl.o2.de/rechnungserklaerung/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=rechnungDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungInfoDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst alle Rechnungsinformationen einzusehen:   o2.de/goto/rechnungsinfodsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungInfoMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Rechnungsinformationen im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/rechnungsinfo1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungKopieMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt ein Rechnungskopie im o2 - Onlineportal anzufordern:   o2.de/goto/rechnungskopie1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Rechnungsinformationen im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/handyrechnung1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rechnungOnlineMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen rund um Ihre Rechnung und Ihren Rechnungsversand für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/rechnungsversandart1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="reparaturMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt den Reparaturauftrag zu Ihrem Handy in unserem o2-Onlineportal aufzugeben oder den Status hierzu jederzeit einzusehen:   o2.de/goto/reparatur1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="roaming_problemMobil">Lieber o2 Kunde, Sie möchten in den regulierten EU Roaming Tarif wechseln und Ihre nationalen Tarifkonditionen im EU Ausland nutzen? Wenn ja, können Sie dies Online unter Mein o2 oder in der Mein o2 App jederzeit selbst umstellen. Klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum Roaming und zur EU Regulierung im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/ausland2   Ihr o2 Team</sms>
    <sms applicationTag="roaming_problemMobil">Lieber o2 Kunde, Sie möchten in den regulierten EU Roaming Tarif wechseln und Ihre nationalen Tarifkonditionen im EU Ausland nutzen? Wenn ja, können Sie dies Online unter Mein o2 oder in der Mein o2 App jederzeit selbst umstellen. Klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum Roaming und zur EU Regulierung im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/ausland2   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="roamingMobil">Lieber o2 Kunde, Sie möchten in den regulierten EU Roaming Tarif wechseln und Ihre nationalen Tarifkonditionen im EU Ausland nutzen? Wenn ja, können Sie dies Online unter Mein o2 oder in der Mein o2 App jederzeit selbst umstellen. Klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum Roaming und zur EU Regulierung im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/ausland2   Ihr o2 Team</sms>
    <sms applicationTag="roamingMobil">Lieber o2 Kunde, Sie möchten in den regulierten EU Roaming Tarif wechseln und Ihre nationalen Tarifkonditionen im EU Ausland nutzen? Wenn ja, können Sie dies Online unter Mein o2 oder in der Mein o2 App jederzeit selbst umstellen. Klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum Roaming und zur EU Regulierung im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/ausland2   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="routerDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit Ihren Router oder eine Homebox einfach und schnell über unser Onlineportal einzurichten:   o2.de/goto/router1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="routerDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit Ihren Router oder eine Homebox einfach und schnell über unser Onlineportal einzurichten:   o2.de/goto/routerdsl1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="routerTechnikDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren Router anzuschließen oder zu konfigurieren: o2.de/goto/konfiguration</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="routerTechnikDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu technischen Fragen für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/routerdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms applicationTag="routerTechnikDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu technischen Fragen für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/konfiguration1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="ruecksendungDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrer Rücksendung im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/retouredsl1  Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="ruecksendungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrer Rücksendung im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/ruecksendung1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="rufnummermitnahmeMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrer Rufnummernmitnahme im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/rufnummermitnehmen1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="sim_bestellenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Bestellung oder den Tausch Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/simbestellen1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="sim_bestellenMulticardMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Bestellung oder den Tausch Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/simbestellen1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="sim_entsperrenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Entsperrung Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/simentsperren1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="sim_sperrenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Sperrung Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/simsperren2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="sim_sperrenMulticardMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Sperrung Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/simsperren2   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="sim2Mobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Einstellungen Ihrer zweiten SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/zweitesim1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="simMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um zu Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal jederzeit die Informationen einzusehen oder die Einstellungen direkt vorzunehmen:   o2.de/goto/sim1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="simNeuMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Bestellung oder den Tausch Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/neuesim1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="sky_buchenMobil">Lieber o2 Kunde, anbei Ihr angeforderter Link. Mit einem Klick und ohne Wartezeit kommen Sie auf die gewünschte Internetseite:  o2.de/goto/skybuchen1   Ihr o2 Team.
</sms>
    <sms applicationTag="sky_kuendigenMobil">Lieber o2 Kunde, anbei Ihr angeforderter Link. Mit einem Klick und ohne Wartezeit kommen Sie auf die gewünschte Internetseite:   o2.de/goto/skykuendigen1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms applicationTag="sky_registrierenMobil">Lieber o2 Kunde, anbei Ihr angeforderter Link. Mit einem Klick und ohne Wartezeit kommen Sie auf die gewünschte Internetseite:  o2.de/goto/skyregistrieren1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms applicationTag="skyMobil">Lieber o2 Kunde, anbei Ihr angeforderter Link. Mit einem Klick und ohne Wartezeit kommen Sie auf die gewünschte Internetseite:   o2.de/goto/sky1   Ihr o2 Team.
</sms>
    <sms applicationTag="skyProblemMobil">Lieber o2 Kunde, anbei Ihr angeforderter Link. Mit einem Klick und ohne Wartezeit kommen Sie auf die gewünschte Internetseite:   o2.de/goto/skyproblem1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms applicationTag="skyStoerungMobil">Lieber o2 Kunde, anbei Ihr angeforderter Link. Mit einem Klick und ohne Wartezeit kommen Sie auf die gewünschte Internetseite:   skyticket.sky.de/service/faq   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="smsMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur SMS im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/hilfe2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="stammdatenDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um Ihre Kundendaten in unserem Onlineportal selbst zu ändern:  dsl.o2.de/kontaktdaten/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=stammdatenDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="stammdatenDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um Ihre Kundendaten in unserem Onlineportal direkt zu ändern:   o2.de/goto/stammdatendsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="stammdatenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um Ihre Kundendaten im o2 - Onlineportal direkt zu ändern:   o2.de/goto/persoenliche-daten1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="streamingMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zum Streaming im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/streaming1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="tarif_aendernMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt Ihren aktuellen o2 Mobilfunk-Tarif im o2 - Onlineportal zu ändern:   o2.de/goto/meintarif1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="tarifDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um Ihren aktuellen DSL-Tarif in unserem Onlineportal selbst zu ändern oder Informationen hierzu einzusehen:  dsl.o2.de/meinprodukt/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=tarifDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="tarifDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um Ihren aktuellen DSL-Tarif in unserem Onlineportal selbst zu ändern oder Informationen hierzu einzusehen:   o2.de/goto/meintarifdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="tarifJungMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu unseren o2 Mobilfunk-Tarifen für Junge Leute im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/jungeleute1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="tarifMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf folgenden Link, um zu Ihrem aktuellem o2 Mobilfunk-Tarif im o2 - Onlineportal jederzeit Informationen einzusehen oder um direkt Änderungen dazu vorzunehmen:   o2.de/goto/meintarif2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="technikDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren Router anzuschließen oder zu konfigurieren: o2.de/goto/konfiguration</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="technikDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu technischen Fragen für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/routerdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms applicationTag="technikDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu technischen Fragen für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/konfiguration1   Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="technikMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu technischen Fragen  im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/handyhilfe4  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="telefonbucheintragDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren aktuellen Telefonbucheintrag einzusehen oder zu ändern:  dsl.o2.de/telefonbuch/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=telefonbucheintragDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="telefonbucheintragDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst Ihren aktuellen Telefonbucheintrag einzusehen oder direkt zu ändern:   o2.de/goto/telefonbuchdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="telefonbucheintragMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt Ihren derzeitigen Telefonbucheintrag im o2 - Onlineportal einzusehen oder direkt zu ändern:   o2.de/goto/telefonbuch1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="travoDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travodsl3  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="travoDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travodsl1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="travoDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travodsl1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="travoHyb">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travodsl3  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="travoHyb">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travo2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="travoHyb">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travo6  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="travoMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travo4  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="travoMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travo2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="travoMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zur Transparenzverordnung, zum Produktinformationsblatt oder der Breitbandmessung der Bundesnetzagentur für Ihren o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/travo2  Ihr o2-Team</sms>
    <sms applicationTag="usageInfoDynamicSMS">Ihre nächste Rechnung wird in :DAYS_LEFT_IN_CURRENT_BILL_CYCLE Tage(n) erstellt. Wir haben bis jetzt folgende Verbrauchsinformationen außerhalb Ihrer Flatrate gezählt: :VOICE_O2_NET Minuten ins o2 Netz, :VOICE_FIXED_NET Minuten ins deutsche Festnetz und in andere deutsche Mobilfunknetze :VOICE_OTHER_DOMESTIC_MOBILE_NET Minuten. Verbindungen ins Ausland :VOICE_INTERNATIONAL Minuten und sonstige Rufnummern :VOICE_PREMIUM Minuten. Insgesamt :VOICE_TOTAL Minuten und :SMS_TOTAL SMS. Ihr aktueller Datenverbrauch liegt bei :MOBILE_DATA_MB MB und :MOBILE_DATA_MINUTES Minuten.</sms>
    <sms applicationTag="usageInfoDynamicSMS0">Ihre nächste Rechnung wird heute erstellt. Wir haben bis jetzt folgende Verbrauchsinformationen außerhalb Ihrer Flatrate gezählt: :VOICE_O2_NET Minuten ins o2 Netz, :VOICE_FIXED_NET Minuten ins deutsche Festnetz und in andere deutsche Mobilfunknetze :VOICE_OTHER_DOMESTIC_MOBILE_NET Minuten. Verbindungen ins Ausland :VOICE_INTERNATIONAL Minuten und sonstige Rufnummern :VOICE_PREMIUM Minuten. Insgesamt :VOICE_TOTAL Minuten und :SMS_TOTAL SMS. Ihr aktueller Datenverbrauch liegt bei :MOBILE_DATA_MB MB und :MOBILE_DATA_MINUTES Minuten.</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="verfuegbarkeitIphoneMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal den Lieferstatus für Ihr neues iPhone einzusehen:   o2.de/goto/lieferzeit1   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="verfuegbarkeitIphoneMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal den Lieferstatus für Ihr neues iPhone einzusehen:   o2.de/goto/lieferzeit1   Ihr o2 Team</sms>
    <sms applicationTag="verfuegbarkeitIphoneMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt im o2 - Onlineportal den Lieferstatus für Ihr neues iPhone einzusehen:   o2.de/goto/lieferzeit1   Ihr o2 Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="verlustHandySperrenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um direkt die Sperrung Ihrer SIM-Karte im o2 - Onlineportal vorzunehmen:   o2.de/goto/handyverlust1  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="vertragAgentDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um alle Informationen zu Ihrem Vertrag einzusehen:  dsl.o2.de/meinprodukt/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=vertragDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="vertragAgentMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrem o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/meintarif4  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="vertragDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um alle Informationen zu Ihrem Vertrag einzusehen:  dsl.o2.de/meinprodukt/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=vertragDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="vertragDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrem Vertrag einzusehen:   o2.de/goto/meinvertragdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="vertragLaufzeitMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrer o2 Vertragslaufzeit im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/meintarif3  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="vertragMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit alle Informationen zu Ihrem o2 Vertrag im o2 - Onlineportal einzusehen:   o2.de/goto/meintarif4  Ihr o2-Team</sms>
    <sms brandColor="rot" applicationTag="w-lanDSL">Lieber o2 Kunde, anbei ihr gewünschter Link, um selbst Ihren Router oder eine Homebox zu konfigurieren:  o2.de/service-suite/?partnerId=Hotline&amp;medium=IVR_DSLrot&amp;keywordtext=w-lanDSL   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="w-lanDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um selbst direkt Ihren Router oder eine Homebox zu konfigurieren:   o2.de/goto/festnetzdsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="zugangsdatenDSL">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit Ihre Zugangsdaten für unser o2-Onlineportal direkt anzufordern:   o2.de/goto/zugangsdatendsl1   Ihr o2 Team.</sms>
    <sms brandColor="blau" applicationTag="zugangsdatenMobil">Lieber o2 Kunde, klicken Sie einfach auf diesen Link, um jederzeit Ihre Zugangsdaten für unser o2-Onlineportal direkt anzufordern:   o2.de/goto/kennwort  Ihr o2-Team</sms>
</sms-data>
